3M 遮光玻璃貼膜

有無人有用過3M 呢D 遮光貼，間房西斜，熱到hihi

唔係好有用

自己痴好易痴得樣衰

有用, 貼完室溫低幾度,
陽光直射既地方都唔興

唔好用係指...會影響景觀?? 定係好易爛?

我見FB 好多公司賣廣告，搵佢地貼埋就好似都幾好

good...我其實2間房西斜, 有1間仲要係太陽升起已經有光入，一直到太陽落山...

向西真係要貼, 會曬到成間房焗
向東朝早都曬, 但無西斜咁西利,
因為唔想無陽光入屋, 向東用電窗簾, 每朝早自動閉簾, 到12點開返

不過間屋成日天陰陰咁

好主意

咁大影響

買唔透光窗簾好過

但真心熱，完全無野擋到太陽，一好天就直射...

間屋直接望到日落

都有用，降到幾度

西斜屋比其他起碼熱兩度

我全公司都有用
實用，冷氣都可以開少啲

曬到連個框都可以煎蛋...

降得嗰幾度, 有撚用咩

之前間屋貼左龍膜
有用 起碼低左2-3度到
最緊要反射左紫外線

lm
想知幾錢到

搵左一間有賣FB 廣告既:

"每平方呎/ $52（Night Vision）, $71(Prestige )；如工程的玻璃面積少於80平方呎，需另加每小時$500人工費。另外免費包埋3M和我們公司的3-10年保養。"

好似幾貴下，不過未問第二間

係貴咖, 不過如果你呎數唔多既可以上T-Mall 3M官網訂
會cut 好size , (晶铂) , 賣梗RMB$75 0.1sqm = 1.08 sq.ft.
如果貼落地玻璃大大幅就唔好自己攪

爭幾度其實好大分別

我係香港買算了. 同埋尺數都多，自己貼都幾肯定會好樣衰

我試過買少少黎自己貼, 結果都係俾錢人賺算啦

有兩款，其中一款係曬完會好熱既，嗰款幾有效，又唔會搞到隻窗變色變得誇張

我諗我都係, 手殘

有冇跟足人地指示落梘水
我覺得算係易貼

我痴極中間都有泡, 已經落埋梘水 ....

以前有人教我係中間界開張底紙先
然後黐咗最中間先
由中間慢慢一路推返去上下左右兩邊

要全部0氣泡係有啲難
但起碼中間80％都可以做到無

我估如果再分開多幾個區域應該會更加容易

聽講就好難痴，仲要有人一齊幫手先搞得掂

有咩電窗x 介紹

有budget就法國Somfy, 想平就大陸Dooya

兩間而家其實under同一集團
"Dooya joined Somfy in 2010 through the acquisition of a majority holding (70%)"

有 要晾衫唔拉得窗簾唯有用下呢啲嘢
我無感覺涼咗 齋講溫度係低咗少少 但唔同日子黎 橫向比較唔到 同埋黐得好衰

貼眼鏡咪得

冬天先嚟搞咁得意

美馬買其他牌子，隔熱效能一樣平 10 倍。

好易貼，最緊要窗同膜（有膠嗰面）都用 1:50 梘液噴到濕晒，咁就好容易推走氣泡。

可能都係支那貨

美國製㗎

車貼完3m 都唔太熱

但要自己貼...

曲 pls

我買左返黎
係邊度搵人貼

貼左大陸膜
有效果 真係會涼D
唔難貼 最緊要梘水噴得夠濕

全屋貼慳成萬蚊

Ching 買咩牌子好ah？

全世界得幾間廠用十幾個牌子出呢類隔熱貼，睇效能買就得。